大家覺得呢條係咩毛?

食緊牛腩飯 有冇可能係牛毛?

頭髮

有冇牛筋？

有 但唔多

鳩毛，個廚師拎緊盤野練鐵撚功

個post好似咁熟既

五毛